咁就叫做搞時代革命，人唔笑狗都吠啦

中共政府和港府：有大隻蚊在我耳邊飛過，咬左我一下，有些痕添。

等出電蚊棒

2個鐘開咗4個post，好忙下喎sir

拉

出嚟比人block咁好嘅

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考